flash 動畫

要整30秒動畫，價錢可議

歡迎Telegram :pie1030

推一推

你不如講下DETAIL
至少講做咩類型

flip clip類同slide show可以差好遠，我講價錢

簡簡單單，愈平愈好
咩主題都得

功課？市價係每秒計，前幾年係600一秒，自己諗
功課就自己做

600 一秒